有冇人聽asmr訓覺

記得帶耳機

成身軟曬，扯曬旗

正 我聽左幾年 好多都好正
好鍾意呢個法國佬D片

聽左幾個月，主要係聽asmr darling同有個鬍鬚肥佬，唔記得左個名

有冇人聽日本仔asmr cd

終於有人開po

法國好多仔仔asmr都正

ephemeral rift
latte asmr
呢排聽呢兩個多
仲有個asmr2n4

lm，本身完全唔知乜黎，聽左陣好撚爽

Lm

扯晒旗點訓？

因為個度係一個好安全嘅地方，渣住條J訓，摸摸下就訓著左

香港都有條女做asmr
講翻廣東話幾正